點睇啲人DSE得lv5 都敢收咁貴補習？

又無筆記 攞本教科書間間吓就算
得嗰5都夠膽收咁貴？
利申: 自己幫人補嗰科攞5**

可能作文5**呢

有咩問題

算平了

如果 5** 起碼 200 啦

嗰學生aim 5** 就唔會搵得5嘅導師

呢個真
我非5**嘅科目都唔敢幫人補
怕誤人子弟
都唔明點解咁多人咁厚臉皮得4/5都嚟r補習

考過dse嘅都知5其實係好廢嘅成績
攞得5就代表其實自己唔熟嗰科
仲靠乜幫人補

5都好意思同人補
補小學生就差唔多
真係唔知醜字點寫

差唔多啦
我幫小學雞CHECK功課 溫下默書都120一粒鐘
又唔係補得耐 計返其實好撚少 來回時間都蝕撚埋

而家唔係講緊價格問題
係屌緊佢成績未夠班同人補

依家佢係幫人補DSE 自己concept 都未清
數學得5 肯定Section B都唔識做啦

得個5都夠膽補DSE

有七個攞5或者以下 又做緊補習嘅連登仔偷偷留下負評

我負皮佢唔係負皮你呀

百貨應百客啦

人不要臉 天下無敵

Shitty lv4

無科見得人 拎去堆填算啦

可補科目括住小學 收$120就差唔多

你地錯哂啦

而D女導師仲要可上門

大撚把家長搶住要呀

除左數學可以教下d補底其他科都只能用唔知醜來形容

教小學生都得

依個分都入到shitty
屎忽痕轉左跟dept收人就搞到咁
英文得3連個4都無 重要數得5，Phy得4

好勁

j
嶺南都敢收$120-150

shitty ee收開17分

補中文都叫ok

補英文數學

第一你識人就得
第二小學生果啲lv要求從來都唔高
正正常常 睇做功課就得

我中大中文+5**，有冇人想補130

咁你又頂爛市

當年AL攞A都無收咁貴
生不逢時

source?

Level 3都有人補啦 都係呃餐飯食姐

Missy 中文全部5**
仲要讀中文系
當初唔知佢咁勁 講300$ 2個鐘 佢上門
佢竟然肯 仲要每堂勁多筆記
好對唔住佢

以前啲野平咁多

5* 應該收幾多$$

利伸我知我垃圾 屌得細力啲

應該比幾錢好

依個POST答"差唔多啦"既全部都係垃圾又要做私補既仆街仔

500蚊1堂 2粒鐘

最低都要150啦~~

而家市價理科全5** 收幾多錢一個鐘先唔算頂爛市?

收到

中大呢個價差唔多啦, 又唔係hku

$200唔算頂爛市

BTW 一個女人拎5* 一個男人拎5** 就算收同樣價 啲家長寧願請個女人

不過年年都有補習佬食學生妹嘅新聞傳出嚟 都唔怪得啲家長揀啲無鳩嘅補自己個女 然後啲仔都會想畀Miss補

有問題？狗眼

5**+ust econ $130

利申 紅巴
男tutor係咁

Cu qfin econ5** 收$100都冇學生

有時收得太低人地反而對你冇信心

全部都咁垃圾
無星都夠膽補

教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜教畜

同dse命名可能有關

以前所謂5就係c
4直情係d

但我hku轉過去

做咩要咁樣紆尊降貴

識人4科5** 女 收60/hr 頂爛市

仲要係女

理科嘅lv5真係不敢恭維

去做ptgf好撚過

文商科咪都係

英文5 教人英文？

中文依科好似中大好D

原來係文毒

有咩問題 我得4 之前補個個收200

唔明有咩問題，自由市場黎，適者生存，有家長真係補左佢，上一堂唔對路都會唔要，同樣覺得有價值咪照補。 Dse個grade只係一個參考數字，教學仲涉及好多其他因素，樓主係咪妒忌人先po？

我覺得補習係睇教學方法適唔適合個學生
如果一個本身水平係拎3但想aim 4/5既學生
搵個5**既老師比佢 反而可能唔work

個個月補習收入過萬 唔洗妒忌佢

教大出黎d老師咪差唔多

都係搵食者 人地拎5但哄得掂個家長，你拎5**但哄唔掂個家長。呢個就係實力差距，社會識人好過識字，學下點擦鞋好過讀死書。

中學d老師自己教既果科都可能冇A啦

個陣CORE 5** M1 5*都唔敢幫人補 廢事誤人子弟
某程度上考得高分唔代表真係好勁 代表你識玩個遊戲
知道佢個遊戲點玩 跟足佢玩法
反而有d人係真係勁 用好小effort已經拎到好高成績
個d先有天份幫人補 而唔係死做題型個d背答案先高分個類人
利申 死背型

教學方法啱唔啱係另一回事 但至少對整個syllabus都有個透徹嘅了解係基本吓話

DSE唔似AL有會考篩走啲讀唔成書嘅人 DSE考生質素真係差啲喎

你係識晒嗰科啲嘢 拎5**都夠啦喎(理科哩啲Marking清晰嘅科) 當你運氣／臨場表現爭啲 如果真係識晒 拎5*真係唔難喎

利申拎5嘅科真係自問距離教人爭好遠

但攞得5 就唔係真係好勁 呢type啦

Al 個陣樓價物價都冇咁貴啦 on99

咁140$都唔係好貴姐
你睇video都百幾蚊一粒鐘

shitty跟weighting
轉左跟dept收唔知有冇改
係佢上面個分轉完28.5
College制既cut off 黎，英文得3基本上唔會入到
家陣轉左跟dept收 愈收愈低唔出奇

講緊佢無料啊，ON9

自己攞到星同幫人攞到星係完全兩回事

明買明賣有咩問題？

偷換概念

Dse個計分制度真係好撚奇怪，又5*又5**，不如直接變做6同7咪算，五星五星星成浸支那味
之前喺地鐵聽到啲人當5*係A, 5**係A入面嘅A, 甚至聽過有人當5已經係係A, 即係通街係狀元啦咁

個topic係講緊Lv5夠膽幫人補習定得Lv5收咁貴

咁冇咁有料又或者係你地咁講既未夠班咪收平啲 有咩問題

價錢唔係問題，成績先係
到校小學功輔班最少都百二蚊
提供服務既機構食水好深

點解收咁貴

得啲人頂爛市先攪到咁平
我絕對支持考五星星既收貴啲

依家啲人 lv5 讀嶺南都 $150/hr

可能人地大學讀果科
不過講真依家教院啲老師好多都係Lv5左右

百幾都貴

你情我願

lv5 大概係會考B或者 a level D左右
又唔係太差
只係唔夠勁

$200蚊又真係唔係貴

不過真係有理科全5**的人收呢個價?

5** 都係收140咋

一黎有撚 二黎班仆街做爛市
計埋車錢 來回時間 教兩粒鐘等於時薪7 80

師兄你好似有啲頂爛市喎

所以教左一個月無教
搭車來回兩粒鐘

我係啲中介網 見人開120

5**可以收 $180-$200
人地得5 都厚面皮出到$140

岩呀

識MBBS收$200 識MBChB收$180 你識人知你勁嘅當然收到$300無問題 只係講市場好多人企喺$200哩個價位

雖然MBBS都未必理科全5** 但家長聽到好受落 補習市場就係大把人頂爛市 上面都有讀中文5** $130